又原告變被告？！北區醫院虐老案受害人鍾生，襲警和普通襲擊罪成，粉嶺裁判法院判六個月監禁。

香港法治已經死撚咗好耐

個阿伯其實衰咩比人拉?

哩單野，唔知大家仲記唔記得

推

戇鳩！

好撚黑

醉酒拒捕

屌, on99黑警, 無拿拿變左襲警和普通襲擊
砌得就砌

兩件事好似冇關

香港法治……………
名存實亡

犯法就係犯法，除非你係警察

理性d先
而家係用邊單野入佢罪?
係醫院比班狗打果條片入罪定其他